818文宣其實係人人有責

唔好成日賴文宣做得唔夠足

其實你用部printer print啲紙出去貼已經幫到手

利申：呢兩日都自己一個貼左幾十張

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推，文宣好重要

818由維園合法集會坐返出去，今次要多人俾國際睇到，證明兩個月以來，香港人仲係堅持緊，盡量爭取一家大細嘅人出嚟

其實我覺得好多人都知有818
文宣係再加強D人出黎既想法
我地自己盡做, 同時希望民陣同蘋果號召到更多人

唔好意思，阻你少少位

【反送中】【MV版】《覺醒》

創作左呢隻歌曲希望多謝每一位為香港出過力既人，同埋為大家打打氣！

大家818繼續努力。

818

建議文宣組多宣傳：
- 齋坐齋企都可以塞爆港島
- 唔怕悶唔好走，一齊傾偈
- 怕影大頭就cap+超+口罩，唔上gear

818係要show團結，冇得行就坐爆維園，唔夠坐就坐爆港島

-分享自LIHKG討論區

推到核爆

721 818

Airdrop,lihkg推post,貼街招都可以

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

[加入文宣很重要]成場運動文宣係好重要 你我都做得到！！

塞爆港島

816㩒錢 816遮打見 818維園見